\begin{infoswithheader}[title={Présentation},color=white,size=36pt]
	\begin{vierge}[titre={Coopmaths}]
	\section*{Qui sommes-nous ?}		Coopmaths est une association d'enseignants de mathématiques qui promeut la coopération entre élèves et la mutualisation entre professeurs. Elle développe le site \url{https://coopmaths.fr/} et, en particulier, le générateur d'exercices aléatoires MathALÉA, sur lequel s'appuie ce cahier.\\
			Tous les membres de l'association sont des bénévoles et développent ces outils sur leur temps libre. 
%	\end{vierge}
	\section*{Nos valeurs}
	%\begin{vierge}[titre={Nos valeurs}]
			Ce cahier, comme l'intégralité de nos ressources, est accessible librement et sans restriction. Les fichiers de ce cahier, comme toutes les sources de MathALÉA, sont accessibles en ligne.
%	\end{vierge}
	
\section*{Notre objectif avec ce cahier }
%		\begin{vierge}[titre={Notre objectif avec ce cahier }]
		Ce cahier de vacances est destiné aux élèves de fin de seconde générale et technologique qui vont entrer en première générale avec spécialité mathématiques.\\ L'idée est de proposer un document libre et gratuit qui aide les élèves à entretenir, en autonomie, leur culture mathématique durant la trêve estivale.
%	\end{vierge}
	\section*{Les exercices augmentés avec MathALÉA}
%	\begin{vierge}[titre={Les exercices augmentés avec MathALÉA}]
		Ce cahier de vacances s'appuie sur les exercices aléatoirisés proposés sur le site \url{https://coopmaths.fr/alea/}.\\
		L'énoncé de chaque exercice de ce cahier est associé à un QR Code qui permet d'obtenir l'énoncé en ligne, avec accès à la correction détaillée et aussi la possibilité de régénérer la question avec d'autres valeurs.
		%\begin{center}
		%	\includegraphics[scale=0.4]{images/screen} 
		%\end{center}
		L'élève peut donc reprendre toujours une notion mal comprise avec un nouvel énoncé corrigé.
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=0.35]{premiere_spe/page2}
		\end{center}
	\end{vierge}
		\begin{vierge}[titre={Droits et auteurs}]
		Ce cahier est édité par l'association Coopmaths, sous licence CC BY-SA.\\
		Il a été créé sous la responsabilité pédagogique de Gilles Mora et de Stéphane Guyon, accompagnés de Sylvain Chambon pour le codage LaTeX, de Stéphan Grignon pour le graphisme, d'Éric Elter pour la relecture minutieuse et de Rémi Angot accompagné de Benjamin Angot pour la version en ligne.\\
		Avec nos remerciements pour tous les développeurs de MathALÉA sans qui ce cahier n'aurait pas été possible.
		\end{vierge}
\end{infoswithheader}